# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2017 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2017-11-15 17:12+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-11-07 15:11+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.5.1\n"

#: templates/add_template.html:25
msgid "Add a new template"
msgstr "添加新模板"

#: templates/add_template.html:27 templates/debug.html:11
#: templates/edit_template.html:27 templates/health_checks.html:11
#: templates/jobs.html:9 templates/minions.html:10
#: templates/minions_deployments.html:11 templates/run.html:29
#: templates/templates.html:10
msgid "Controller"
msgstr "控制器"

#: templates/add_template.html:28 templates/base_logged.html:54
#: templates/edit_template.html:28 templates/templates.html:13
#: templates/templates.html:40 templates/templates.html:105
#: templates/templates.html:202
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: templates/add_template.html:29
msgid "Add template"
msgstr "添加模板"

#: templates/add_template.html:70 templates/add_template.html:133
#: templates/edit_template.html:70 templates/edit_template.html:123
msgid "Save template"
msgstr "保存模板"

#: templates/base_logged.html:30
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: templates/base_logged.html:39 templates/dashboard.html:5
#: templates/dashboard.html:9
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: templates/base_logged.html:42 templates/health_checks.html:7
#: templates/minions.html:6 templates/minions.html:18
#: templates/minions_deployments.html:19
msgid "Nodes"
msgstr "节点"

#: templates/base_logged.html:44
msgid "Nodes sync status"
msgstr "节点同步状态"

#: templates/base_logged.html:45
msgid "Nodes deployments"
msgstr "节点部署"

#: templates/base_logged.html:46 templates/health_checks.html:8
#: templates/health_checks.html:12
msgid "HealthChecks"
msgstr "状况检查"

#: templates/base_logged.html:47
msgid "Nodes keys"
msgstr "节点密钥"

#: templates/base_logged.html:52 templates/jobs.html:17
msgid "Jobs"
msgstr "任务"

#: templates/base_logged.html:55 templates/jobs.html:10
msgid "Jobs history"
msgstr "任务历史"

#: templates/base_logged.html:56
msgid "Scheduled Jobs"
msgstr "定时任务"

#: templates/base_logged.html:62
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: templates/base_logged.html:64 templates/run.html:30
msgid "Run module"
msgstr "执行模块"

#: templates/base_logged.html:65
msgid "Inventory / Reporting"
msgstr ""

#: templates/base_logged.html:70 templates/debug.html:8
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: templates/base_logged.html:74
msgid "Debug Nodes"
msgstr "调试节点"

#: templates/base_logged.html:81
msgid "Topo"
msgstr "拓扑"

#: templates/base_logged.html:85
msgid "Traffic path"
msgstr "流量路径"

#: templates/base_logged.html:90
msgid "Control path"
msgstr "控制路径"

#: templates/dashboard.html:6
msgid "Statistics Overview"
msgstr "统计总览"

#: templates/dashboard.html:28
msgid "Nodes are up!"
msgstr "节点运行中"

#: templates/dashboard.html:36
msgid "Check Nodes status"
msgstr "检查节点状态"

#: templates/dashboard.html:58
msgid "Nodes are in sync"
msgstr "节点同步中"

#: templates/dashboard.html:66
msgid "Check Nodes sync status"
msgstr "检查节点同步状态"

#: templates/dashboard.html:169
msgid "Recent Jobs"
msgstr "最近任务"

#: templates/dashboard.html:182
msgid "View All Jobs"
msgstr "查看所有任务"

#: templates/debug.html:7 templates/debug.html:24
msgid "Minion"
msgstr ""

#: templates/debug.html:12 templates/debug.html:28
msgid "Debug minion"
msgstr "调试 minion"

#: templates/debug.html:19
msgid "Minions"
msgstr ""

#: templates/debug.html:25
msgid "Up ?"
msgstr ""

#: templates/debug.html:26
msgid "Salt version"
msgstr ""

#: templates/debug.html:27
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: templates/edit_template.html:25 templates/edit_template.html:29
msgid "Edit template"
msgstr "编辑模板"

#: templates/jobs.html:7
msgid "List of executed jobs"
msgstr "已执行任务列表"

#: templates/login.html:36
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/minions.html:7
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/minions.html:11
msgid "Nodes Status"
msgstr "节点状态"

#: templates/minions_deployments.html:8
msgid "Deployments"
msgstr "部署"

#: templates/minions_deployments.html:12
msgid "Nodes Deployments"
msgstr "节点部署"

#: templates/run.html:27
msgid "Execute module on minions"
msgstr "在 minion 上执行模块"

#: templates/run.html:54
msgid "Run cmd"
msgstr "运行命令"

#: templates/templates.html:6
msgid "Jobs templates"
msgstr "任务模板"

#: templates/templates.html:42 templates/templates.html:107
#: templates/templates.html:204
msgid "Add a template"
msgstr "添加模板"

#~ msgid "Control Path"
#~ msgstr "控制路径"

